Sell sammal päiwal sai Tiina Josep Wössmannile Moisawallitsaja Herra Tahtmisse perra ütteldut, et temma, Josep, ommast MaaPidamissest Jürripäiwast see prii säp, selle perrast et temma om paljo rohkemb Linno pruknu kui lubba om nink Linno Kiige Oelgiga ärramõnu, et temma Joodik nink warras om, selle et temma mittu näddalid Wargusse est Werro liina Türmüs istnu.
Seda ??? jarrele kalutud.
Peter Kutzari XXX, Josep Koor XXX, Peter Akkert XXX, Jaan Tennosar XXX, Jakob Hanson XXX
